印刷/紙業大師請入

想問下有冇印刷/紙業大師知道香港邊度有一隻同double A差唔多厚但更加滑(摸落去好似查左層爽身粉咁) 的A4紙賣?

Fuji Xerox Colotech

印刷狗留名學野